<PS4>黑色沙漠 戰友集合區

新手 老手 同樣歡迎。

歡迎加入Fb群。方便大家聯繫

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

推一野！

免費Download?

要買⋯唔同TERA.

冇人玩咩

有人玩既,但冇咩好討論
其實個個已經上哂手
要做D咩已經清楚哂

Ps4版有咪除左買game之外 又要買寵合寵 開格？

都係覺得PC版好feel D

依家係咪玩唔到

有冇人開GAME時都藍MON彈左個回報出黎?

我

轉主機語言(英/日)

黑沙要瘋狂掛機ga worps4點掛

今日更新，終於有中文喇！

會唔會開休閒公會

想問ps4買乜edition 好？標準 豪華 定 ultimate
同埋想知ultimate edition 送嗰堆野有乜咁特別？

原來出左咁耐

岩岩開始玩 有無公會收人